荃灣連儂橋幾時先貼得哂？

已經擺左五六日
成條橋既100分之一都未必有呀
荃灣既手足可唔可以俾d力水

推 遍橋開花

已貼

推

多謝

推呀

大埔有連儂隧道
荃灣都要有連儂天橋
聽日返工搭地鐵經過支持下

推推推

提提大家 大窩口地鐵站果條天橋都有
琴晚見到得好少 今晚再望一望就超過左橋既一大半

記得呀 一個都不能少

已經日日經過貼幾張

條橋好長? 荃灣 朋友 加油
急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

個條橋咁近地鐵站唔太長同埋得一條路去對面應該唔駛擔心

多謝你呀

幫你推下

荃灣作為天橋之城
真係大把位痴

聽日收工即去貼

真係天橋之城

條橋連哂成個荃灣

痴線好撚多

咪呃啲唔知既人啦
荃灣天橋係全世界最長既人用面天橋
連接晒成個荃灣幾乎所有商場
去到大部分地方
點接點
建築連建築駁左好多十公里長....

荃西鐵去荃MTR 咁長

推啊

推！